屯門碼頭屯門碼頭屯門碼頭屯門碼頭屯門碼頭屯門碼頭

今日好大風

巴士 -> 屯門碼頭
肩肩 -> 旺角

屌你老肩 你無利用價值了

返嚟啦

吓-.- 點呀 靠我食完女唔要我那

不要再說了

南記南記南記

rain, on9

夜啦返去喇

back jor 掃興
垃圾天 想唔開心都唔比 屌佢老木

raining ah

yes
on9